大家好似都開始鐘意同d警察哥哥儲火

好想snapchat同佢地瘋狂儲火
唔知儲幾多先夠呢. 俾d意見?